不如入黎講下Endgame有咩係失望既地方

最失望係無齊石齊裝thanos
諗住今次咁齊人又有captain marvel
一定會同齊石齊裝thanos大戰
點知今集thanos差唔多無用過無限之石既力量
比hottoys呃撚左 以為有呢個造型出

hulk完全冇展示實力
ds係度玩水
sw同cm打咗幾下又走咗去打卒仔

齊左石條友會自己做神

之後乜鳩都消失晒

完

女權英雄集結
好撚突兀

thor完全廢撚咗

最尾咪齊左囉
整死埋iron man

雷神

個設定冇必要去到咁盡
有d認真位搞到好想笑

Vision冇返生，冇Adam warlock

死左IM

cm戲份太少
劇情為某些演員引退而砌

姊妹 我地上!

之前講到CM幾把炮 仲諗住佢今集carry哂 點知

3個幾鐘要講咁多個角色真係有難度
我最唔鐘意係dr strange 咁少戲 得三句對白

希望佢出碟會有加長版
希望之後d 文戲會好d
下一代應該可以走向成熟dd 既方向 因為應該都講宇宙多

好老實講有佢救左TONY 嚟"逆轉無限"已經夠曬皮

bw打都冇打就死左

想睇多啲Dr Strange 既法術

諗返起佢套野宣傳係用逆轉無限

cm carry唔好睇 要比三巨頭發揮下

可能係比之前d宣傳呃左個期待感
逆轉無限
上集最尾又call佢做救星

black order 變左卒仔
thanos個面得佢一個係抽得

Captain marvel 真係做到好撚乞人憎，係咪突登？

BW: 無葬禮
雷神：變肥好似無咩特別必要
美隊：對打果度個I am do it all day太突然，反而應該係比thanos打爆盾，講完呢句再起身一夫當關
Hulk: 始終無打交
Rocket: 感覺上佢收斂左少少，但可以再突顯d
CM:可以唔洗咁串，貼地d

鍋物鮮：點解唔死同埋做過咩
DS:本來期待佢同紅女巫聯手
WS: 做咩最尾道別果度好似同隊長唔熟咁

呢套擺到明就係要調侃隊長成日講I can do this all day
最尾大戰仲講就做多咗啦，一句avengers assemble好夠

點解冇人問黑豹係邊

明明句I can do this all day 勁幽默

鳩估

變肥除咗係佢頹咗 仲要營造到Thor唔敢見返Jane
咁就唔使補拍natalie portman戲份

仲好，唔想見到佢

Thor變肥係帶出返佢就算殺咗thanos都無補於事
所以由原本嘅神一直頹廢到變死肥廢中
ca點會重喺嗰個關頭講句 i can do this all day 呀？ 已經畀人斬到盾都爆 周身傷
自己都唔知重接到幾多招
重誇下海口要do this all day???
wm 出場又要死先好睇啲？

戰鬥太少

同蜘蛛仔玩接棒無耐畀人一嘢掃低咗

如果endgame係cm出嚟carry晒
噉三巨頭重有掟企？
唔弱化咗佢畀三巨頭出位點做到成套avengers咁首尾呼應 同突出到三巨頭？

Ant-man冇捐入thanos個屎眼到

啱 6個元老先係主角
今集明顯係俾佢地好好退場

以配角黎講 CM算係咁
一個人挑Thanos
打爆成架艦
救Iron Man

整手套個到有嚇鳩Im 因為一開始寸佢毛公仔

鍋物係瘋狂抽人水 執雞地

紅巫之後唔知會唔會去學魔法呢

冇AOS嘅人

行出黎條腰個hip好䑎瘦

Dr Strange 玩水

以為hulk會屌打返thanos報仇
點知hulk幾乎交都冇打過

同鷹眼猜咗兩板

唔拎六石黎戰鬥最失望，想睇THANOS拉月球落黎炸地球
個個齊石之後都直接啪手指

無coulson

nick fury作為avengers創始人一句對白都無

black order依舊無表現

屌你老母原來唔睇cm都無分別
睇左同無睇都唔知呢個女人做乜鳩

除左三巨頭，幾乎冇團體戰
個個都排隊一打一滅霸

弱化Thor
Hulk，DS大戰冇打
SW，CM打左幾下就冇左件事

要咁編劇先造到IM既可能
亦導致唔少bugs解釋唔到

明明就出左一幕

scarlet witch高炒鏡頭唔夠多

我覺得無齊石先正
見到thanos普通狀態下都以一敵幾

iw最尾混戰好似已經有一part係咁
女人打女人果個位

冇解釋到上集點解hulk死都唔出嚟

cap個刻其實應該都好絕望
個盾係佢唯一武器
同佢打足咁多場仗
又咁有意義
但係thanos面前個盾都爛埋
一個神，一個iron man都已經冧低咗
佢有槌加盾都係唔夠打
能夠企起身已經要好大勇氣
仲點講咁多野

齊裝已經輸咗啦 無石都已經咁勁

又要講CM
認真佢已經好足夠
救咗Tony 關鍵時刻係Avengers俾人轟炸到團滅之前參戰 兩次幾乎完成Avengers目標
唔係Thanos炸咗量子隧道 同埋用Power stone出cheat CM一早完咗場戲 其實成套戲得佢同SW可以overpower到Thanos
佢咁都未算carry？ 都冇搶到 Original Six 戲份喎

無antman luis
quill無道歉
fury無講motherfucker

開打前一影到佢，我都笑咗

Thor nerf得太離譜

Thor變肥不知處理得幾好,又唔係純粹為咗搞笑先咁做
唔通肥佬就無資格做英雄咩,唔好咁膚淺啦

齊石之後就心想事成喇，無謂搞咁多野啦

就係唔想有個八婆份

咁你要重溫雷神3了

最失望DS玩水仲諗住佢覆桌打多次烏木
另外紐約大戰想睇多d古一打

話CM冇做野嘅係咪唔記得斬thanos頭嗰幕，CM一野衝入去勒住佢
Thanos 唔係一早毀滅咗啲石，成套戲就已經做完

齊石仲洗乜打
上集打都仰未齊石
一齊石就啪手指啦，仲同你打咩
浪費時間，增加風險

無元祖avg combo技
上集泰坦星反而咁多 雖然唔係元祖avg

CA同thor一齊吸鎚邊個會拎到

我明
但始終覺得Thanos呢個角色最代表性係無限寶石
點知今集差唔多無用過寶石力量....
上集泰旦星出色太多
團戰又好睇

女權味極重

打戰可以打耐d
好多都冇咩發揮
明明DS d 招咁型

I am so it all day

應該唔會 因為thanos講到明要打死佢地先再令其他人消失

就係明明佢能力可以屈機，但劇情需要又唔屈得
唔拖唔水咁都唔知做乜，不如由一開始唔好加入呢個角色好過
講真講到佢守護宇宙咁偉大，但係thanos啪走咗一半生物之前都冇出現過已經講唔通

依部戲角色係統籌

講起combo
如果結局係im偷左幾粒石唔係全部 等thanos啪唔到手指
再avg combo打贏佢
咁就好睇im又唔洗死

ds 表現唔錯喎 佢玩水 水行俠玩水 高下立見啦

Pepper套甲型過im

本身唸住有幕black widow準備俾thanos殺
激發hulkbuster爆甲變完全版hulk打thanos

只可以安慰自己話 im作為英雄犧牲自己拯救半個宇宙
係佢最大嘅光榮

Thor冇瘋返
Captain marvel變到好乞人憎好柒（包括造型）
復活後有啲人冇特別互動（例如rocket 同groot）

我比套戲99分

唯一1分扣左就係特登比班女人一齊出場，太突兀

要sell女權都唔係咁sell啦

女武神真係好樣衰，好樣衰

好想要阿當術士

DS玩水：
佢成個角色定係演員本身，係元祖avengers以外最有魅力，以為會多啲戲份啦，點知無

Hulk：以為有得發揮下實力，不過用劇情nerf就算啦，都叫合理

反而CM我覺得啱啱好，再多就搶三巨頭戲份

ds做乜係度玩水

佢話要殺晒所有人 將佢地變灰都係殺佢地
同埋你見佢一拎到手套就想啪手指

Iw 係雷神3之後wo...

相比第三集劇情好似差左啲

nebula打死自己但冇消失

又好似係 sor派膠

係好撚型，果然係宇宙最強

佢仲要就咁用手揸住粒力量石

gg1講宇宙最強先可以駕馭力量石

如果調轉睇當佢係主角，仲型過CA既一騎當千

其實右手套應該剩係可以啪手指？係上集個隻左手手套係個個矮人星球特製，先可以自由運用寶石力量

tree冇打

唔知笑邊個好

全Marvel最靚

如果ant man捐咗入去再變巨人

邊係最強
佢俾SW SM 喎

LOKI去撚左邊！到底有無死Thor今集完全唔撚care佢

Tony段説話應該擺係最尾

都唔係，震住咁講i can do this all day + 綁盾，個感覺更出
之後先聽到sam 講嘢就仲正

女權位太刻意
雷神被嚴重Nerf
Black orders 又係被Nerf
Dr Strange玩水
仲諗住佢會叫Dormammu甚至係The Living Tribunal 一齊打Thanos

齊石跟佢性格應該即拍手指 唔會同人打

應該講佢少左一粒石 要同復仇者打搶返來

唔明D人點解覺得hulk 廢。
成件事鋪排hulk 搵古一法師 去做說客
而且仲成功左
証明左hulk 有智慧 已經唔係以前好似crying baby咁

呢個都係超級英雄成長過程
我唔覺其他未消失英雄可以説服到古一法師
三句唔埋 兩句就打
係hulk 有大智慧接受到古一法師個一套

齊石又啪手指
就算唔啪手指Thanos咪又會比你話同上次打交有咩分別

係黑寡婦果到有d出左戲，上一個時間搞緊笑，轉到佢同鷹眼條線又入唔到戲，到鷹眼話俾大家知佢死左，要sad既時候，又黎突然開拖又出左戲

有冇人明

Thor 變左肥佬，諗住臨尾打thanos通電果下會變番大隻，點知都係咁撚肥

唔想美隊下一任係黑人

ca同bucky

agger

太短
拍長D交待多D 打多少少

我唔like endgame大細超，最終戰係主打im ca thor三個
cm冇甲冇武器好似原罪咁

乜撚野調侃? 依家香港人講野會用依啲詞嫁咩?

理論上佢冇比人捉去受審 就唔會遇到thanos比佢殺

孵撚左差唔多5年，孵到未

仲以為係跟漫畫咁有阿當，畢竟mcu都出左咁多年阿當嘅彩蛋，上次銀河2嘅彩蛋又話阿當出世，結果又係無

講嘢文雅啲都唔得

只係想睇佢用下寶石力量
差一粒石就最好
啪唔到手指 但用寶石力量同avengers打
但今集變左純格鬥 係有少少失望

打鬥衰過上集多多聲，前面拖咁長後面急住完，bw死得可以話0感受， im死又死得好似太故意，死後催淚催得唔夠，成件事好快過

咁咪同上集最後一樣

好彩冇入場睇cm

Hawkeye跳到就最落用Hookshot就得，Black Widow都一樣

好失望CA唔係同bucky一齊變老
同無交到個盾俾佢
雖則明白bucky只係想日後過平凡嘅生活
但係都好想見到嗰一幕

就係上集睇過佢有寶石力量個種絕望感
諗住今次有新力軍 可以同佢對抗
點知全部兵器格鬥

冇計啦 人物造型來
齊石又同你地戀戰 咁又寫衰左個角色

hulk淪為搞笑角色囉

女權撚個幕真係好唔得...太刻意....如果呢集係變左打唔齊石THANOS 一定會好睇好多,.,,,搞到佢連緋紅都唔夠打...感覺完全唔及上集仲要今集最尾個BOSS 戰完全唔係上集個皮...感覺極差當一個收尾就算...如果話好睇度...一定係上集正太多今集連買HOT TOYS 意欲都無

岩呀，啲人根本就為憎而憎，人地少戲份俾元老做個總結又話人無料，多戲份又俾人話搶戲，其實我覺得佢一開波救左iron man 已經好大功勞，好明顯cm個定位就唔係復仇者聯盟個世界，但啲人就要拉埋佢落水，不知所謂

佢交盾俾SAM 果度個感覺好怪
明明BUCKY 同佢感情好咁多
BUCKY 同SAM 見返CA 時
BUCKY 示意叫SAM 過去 而唔係一齊
好唔自然

ironman唔拍姐
無必要死

講真純粹以一套戲去睇 我其實覺得上次infinity war好好多 劇情 節奏 打鬥場面都無得輸
今集為左致敬 幫班舊英雄退場 等等 我覺得係削左套戲本身有既時間 不過都因為咁 我覺得班主要角色再有血有肉左 同埋應該無乜fans會覺得唔收貨
不過女權assemble個幕忍唔住屌左出聲

依家變左智者
轉變實在太大

到有得打個時又話攞把手槍仔冇撚用
不如cut少佢啲戲

睇cm獨立電影
鋪排左nick fury同cm條線
完全冇交代
唔講呢條線
單獨比nick fury出嚟講下野都好
話哂都係重要角色

你中文好撚廢
膠都廢事比 無知仲衝出黎柒

點解佢拍完2就唔拍？

好似講過唔會喺endgame出現

thanos一拳打走死八婆好正,
但唔夠喉,應該恨恨打殘cm

矮人特製手套係控制寶石力量，咁帶果個先用到，一般人要dr s受過訓練先控制到一粒，更何況集齊6粒，仲要6個元老用，咁搞我諗唔止得iron man 死

好大浪要擋我明 但係點解要將佢捲起
如果冇新個衝擊其實個浪好快停
唔明點解要擋咁耐重要整到水龍捲咁

如果係水行俠一早好似摩西分紅海咁格開啲水啦

最有用個吓咪係救tony同nebula返地球

雷神變撚左搞笑角色

惡意醜化雷神，前面做肥仔比人笑下無問題，後面認真搭以為佢會變返fit同埋好遺憾見唔返元祖avengers 一齊上最終大戰

佢唔整個水龍捲咪做唔到個千四萬份之一個結果出黎

呢樣幾失望 仲以為佢會多啲戲份
雖則連登仔好憎佢

Cm個定位一定唔係復仇者，無交代唔代表唔交代，
正如你睇iron man 1都未知有復仇者一樣，cm1只係另一系列既iron man 1咁解

2個都唔係復仇者主角，有岀場就夠

反而BW中間就死左，係有少少失望，大部分人都講唔捨得iron man 死，好多都忽略曬bw都有犧牲

係幽默 但係好似唔符合語境 明明之前講親都係處於劣勢爆哂血咁講 今次就打到loki（佢以為）訓係地突然咁講 怪怪地

變左為講先講
純搞笑咁

Same

前幾句都講得幾中
Ds 果段，唔make sense Dormammu 本身就係想黎搞事，叫佢黎做咩
Living Tribunal 直頭未出過，完全9唔搭8

所以我睇果陣唔覺bw死得好sad
果幕情緒營造得麻麻

Black order同卒仔一樣咁

係唔係我記錯？
Thanos 集齊左石，準備用手套。係CM沖埋去阻止。
最後Thanos除咗一粒石出嚟打走佢。

Bw死太早
cm戲份比想像中少 同埋新髮型好樣衰
劇情差過上集
不過作為十年終結一集 要交代嘅都交代咗 算係咁

如果可以再長少少，咁就好了。

Exactly 啲情緒完全唔到位
死到水過鴨背 成件事好快咁
我唔知點解要咁拍

ds可能因為就唔到佢檔期
拍av3個時睇過篇報導 話佢檔期好難就
所以好多鏡頭都要獨立拍佢一個

佢基本上一出場已經快超班咁既款啦喎

鷹眼同大家解釋bw死咗
觀眾仲sad緊時
下個鏡頭tony整手套
rocket無啦啦''呯''一聲
點解要咁拍

cm個髮型
雷神同佢對手戲個幕仲幾好j

冇諗到bw會死 未睇都估im/ca是但一個死或者一齊死 點知bw死先

雙截棍都無撚用過

死個個係東尼
美國巨腸有異性冇人性去溝女

Dr. Strange好無作為
明明係佢鋪排endgame

第三集好似好大義咁

第四集見到自己下場即刻trigger 到變返做漫畫入面原本嗰個癲佬

佢好似用咗力量之石打左captain marvel

漫畫入面spidey 同 captain 都係黑人做繼任

有冇人覺得thanos 超霸氣
係飛船傳落地下個下 之後除低頭盔
型到

好似係你好撚廢
我唔係唔明點解 我係講香港人好少咁講野
如果咁都唔應該屌既 所有蝗語都唔洗屌

雷神變肥仔

雷神成五年無打過交喎 點夠thanos 抽

講返先

漫畫入面thanos 係有能力同hulk 打
喺iw 入面hulk 打唔贏thanos
hulk 喺 avengers 1 打過thor

呢到已經知thanos呢個titan 係有能力屌打個五年無練過功嘅thor
thor 嗰時得召雷打得入

物理力量都唔夠thanos

同埋過去嘅 thanos 戰意十足，為左拎石瘋狂訓練

淨係呢點我都唔覺得有唔合理嘅nerf

女權好核突 cm實力勁到太過份幾下就將成隻飛船整爆左

ironman臨終前竟然唔係pepper第一個上前，而係sipderman

好似由thor 3 開始轉咗型

到時Cm carry晒 又會有人話：搶三巨頭風頭 女權

Cm剩係打飛船 控thanos又話：無撚用

on 9 ? captain marvel 個人電影都秒撚左ronan嘅飛船喎

想寒冷戰士做多d

想知道上集消失咗啲人五年內係邊到同做緊咩
蜘蛛仔明明話ds同佢地講五年啦 要出黎救世界
即係佢地係有意識 知道發生咩事？

CA 時間線太亂

你呢隻五毛狗
低級黑少陣啦

thanos唔應該變灰死 如果係畀3巨頭監生打死會好睇啲

其實都戲都咁長啦
唔差在感覺好似cut得太多文戲
打鬥又唔夠iw好睇
個結局真係好淒美 只能講真係endgame

呢部分先處理得醒目
導演深知由觀眾角度嚟睇Peter同Tony嘅互動最觸動人心,IW個陣Tony望住Peter化灰個吓最感人
同時道理上Pepper先係佢最親嘅人
所以至安排Peter上先,最尾再由Pepper送別Tony

得ds 知 因為佢係成件事嘅foreteller

蜘蛛俠嗰啲普通人只係知道自己醒左

CM： 冇乜作用 戲分又少 之前吹到佢可以救世
Dr. strange: 淨係玩水 多啲戲份或者同古一吹下水都好
IM: 今集套甲同上集冇乜分別 上集都叫要到thanos出血 今集thanos汗都冇出過滴
Thor: 肥仔搞氣氛 之前thanos 6粒石都頂唔住 宜家冇石都比人打到半死
BW: 死得好慘 死完冇人理佢
Hulk: 好似完全冇戰過
隊長： 冇得輸
鷹眼： 今集幾型

DS玩水
叫阿王嚟都得啦 再唔係好似嗰陣整個圈比Loki自由落體30分鐘咁都得啦 夾硬要DS打唔到 全程玩水
佢仲要睇過咁L多個結局 都搞唔掂d水 浪費哂佢咁勁嘅輸出

仲有Thor 完全冇提過Loki
明明Loki對佢嚟講咁重要
提都唔提下

carry又比人屌唔carry又屌
好難服侍

AV3 Dr strange 佢地同thanos打果陣明明都好肉緊 完全睇到石頭既力量 AV成班人都出晒大絕 今次咩都無

近戰無花招既都算啦 好多整體都好有實力既人都無咩戰鬥畫面 話晒都endgame 如果有幾幕係 CA Dr strange CM Iron man thor 一齊圍thanos就正

想像中既畫面係 thanos 打緊CA 準備重鎚一擊果陣 突然俾CM超快飛過打左一拳訓左落地 爬返起身果陣 望一望四邊 呢個時候 Dr strange CM Iron man thor 一個個開晒buff咁降落

係囉
人地最後一集
比人威返次啦
Cm威到盡又會有人屌marvel點對得住3巨頭

點解佢要玩水?
無敵答案 1400萬之一

無佢tony死左
打艦又係佢
你就真係唔知做乜鳩

Bucky 定 Falcon 做都合理

三個都係美國隊長

呢個都係點解嗰一個PLOT 得佢哋三個嘅原因

無出現過你講笑呀
彩蛋已經即刻黎左

因為已經唔係以前既hulk 有返智力就無咗果種暴力，但體質仲有

岩愈黎愈多黑人 點睇落去

同埋佢入埋guardians of galaxy
可能到時會有啲喜感
配個返套戲既風格

好難俾戲分CM

佢同THANOS無仇無怨
好難有EMOTION 喺個一幕

佢講啪之前
啪之前係冇出現過

cm諗住只係救nick fury

齊裝點打呀
captain marvel 俾人一粒power stone 就彈走

cm一個眼神已經交代左

bruce banner snap完 fingers已經得返半條命

black widow 就同意，睇到眼濕濕

打艦唔計
你on9?

唔係話THOR 唔再拍喇咩?

有 令nick 變灰

第一個係war machine

cm咁都叫無作用

無規定 口頭禪姐

肥仔Thor
好想佢型着打最後大戰

你咁講又有啲道理點解咁都有負評

都無人知佢地會玩time travel 加上個到係好短時間

臨尾無悼念bw

話哂到老死黎有乜問題

power stone打入面最勁喎 仲要偷襲

time to reboot

人地咪講左好多個星球無avengers
要靠佢去保護
咁既原因唔夠合理咩？

冇
糾正返第一個唔係spiderman姐

屌你老母nerf thor，thor頹廢係好合理，但係睇得好無癮

仲有hulk無banner嘅智力又無本身hulk嘅力量

其實ironman 3既extremis regeneration 點解唔用

所謂鋪排左10年既大BOSS原來唔夠SW/CM打

老實說，真係要點到即止
唔通你想CM 變JL 超人咩
講到佢壓住唔用石嘅Thanos 來打
已經好屈
我為一失望係大戰太快完
基本上都係追逐戰
始終最後大戰想睇耐d，比多5分鐘都好阿

冇講到Mother fucker

力量有， 但無果種癲

結局用成分幾鐘拍佢地組隊
爭做大佬
無理由第三集會突然無左雷神掛？

邊個近d咪邊個先囉

最失望係見到有咁多人睇完都唔明個世界觀，係咁問點解

Cm設定太屈機啦
如果戲份太多其他人根本唔洗打
可參考JL Superman

CM唔好勁過冇石Thanos

加一幕Dr Strange同Peter Parker有講有笑

最後應該成班avengers歡送cap，然後見證老cap交盾

以為係交比bulky, 點知係比個黑人， 個黑人係咪普通人？ 無強化

笑死我.
書面語叫蝗語?巴打教育程度都幾低

最尾cap比左個盾sam唔係比bucky

滅霸先係最慘
死兩次 自己啲兵又係垃圾狗
對面就個個兵都勁
仲要俾人圍毆

依家已經係點到即止 仲少左
真係太快完

cm勁過無石thanos 同有石比都係輸一招

其實IM可以真係唔駛死

你咁講我諗返起，DS好似除咗Wong之外冇同任何人有出現喺一個鏡頭

齊裝仲同你打

咁多年都無諗過im死得早過物鮮

3粒鐘太短

諗起如果拍new avengers
鍋物先，黑人美隊，黑豹 ,蜘蛛俠
女巫， ,鷹眼，蟻俠，hulk
cm都唔知會唔會入avengers好似唔多受歡迎
好唔吸引lo

你掉轉左wo....
個頭雷神打完家姐冇左屋企走佬
呢頭就撞到Thanos殺埋細佬冚家鏟
Hulk比Thanos完虐完 就唔肯再出黎

russo 個彩蛋
坐喺到咁嚴肅嘅場景
你放自己入去
忍笑忍得好辛苦

黑豹蜘蛛仔女人運手套嗰段
有啲長得滯，戲份為加而加

Ghost 冇份打
喪禮都冇去

我就係諗緊係咪真係純粹俾人打完之後就唔敢再出嚟

Rocket成家化曬灰
個人頹到，仲點突顯啲
同埋今集既hulk係進化左，
仲有當佢地返返去avg1個時間果陣，CAP叫佢smash, 佢都好唔情願

Living Tribunal 喺DS提過，以為係伏筆

佢其實咪有im 3 既再生技術

無留意到russo 有出現

頭15都無佢份(好似係)

cw冇可能喺Thanos面前I can do it all day啦

Hulk無打過交真係爭啲
話哂都叫「最強復仇者」(thor3）
諗住上集打輸左會覆卓

主要失望在無乜時間比返thanos
上集太正太重戲份

最失望係IM死嗰陣CA淨係棟喺度喊。

如果CA可以表現更多失去摯友嘅感情譬如話CA係第一個接觸彌留狀態嘅IM會正好多。

因為一直以嚟我覺得AVG最重要嘅係成班成員之間嘅bonding，而IM同CA之間嘅關係喺大家嘅bonding之中可以話係最特別同重要嘅，大家由最開頭各有成見，到漸漸熟絡變做好朋友，再因為唔同嘅衝突而各行各路，但其實心入面都仍然當對方係好朋友、戰友。

點知最後IM死咗但CA好似唔係話特別傷心咁，對佢哋友情嘅描寫硬係覺得有啲忽略

不過呢個純粹係我個人意見，可能唔少人覺得IM同後加嘅蜘蛛俠嘅關係比同CA嘅更加深厚

最失望嘅係唔可以上更加長嘅版本

不過始終硬件同戲院安排上都限制比較多

期待Blue Ray 導演版

想睇hulk同Black Dwarf打
black order太廢

Thor變咗廢材
仲要keep住肥佬樣去流浪
國皇都唔做
整死iron man

認同 其實套戲都有側面講到主角班人休息左5年無禁強
唔計Thor 講CA vs CA個段都見到社工CA唔夠戰爭CA打啦

齊石齊裝仲洗打？ 你估thaos要齊石係為咗同人打咩

為咗整死im搞咁多劇情出嚟

得ca拎鎚有驚喜

對我既口味黎講有d太fans service

齊石仲打乜鳩吖
一陣d bug王又話做乜唔啪手指拖戲黎做

係咪得我覺得antman出嚟同救ironman返地球太兒戲
尤其係CM救ironman
同埋前半part都好零碎

Im同thanos一樣咁殘忍，殺咗人哋成個生物

仲以為iron man啪手指果到會啪淨thanos
比佢感受下咩叫絕望
點知佢都變埋

Bucky同Cap互動太少
大戰期間IM同Spiderman,DS都有計傾 Starlord Gamora都有嘢講 Bucky Cap完全零交流
最後唔傳盾畀佢都算 老Cap同Bucky連對話都冇一句

ca打ca拍得好差。。。

鋪咗10年令觀眾好期待，奈何3小時太長，而且有少許貪心，交代嘅嘢太多，好多都交代得唔夠詳盡，追開嘅覺得唔多夠喉，冇追開嘅就睇到一頭冒水。

戰鬥畫面、陣容略有提升，但戰鬥時間比例上就唔多夠喉，作為英雄電影結局片，我會期待較多隻揪、群揪、策略戰等等，感覺上少過Avengers3。

加埋用到爛嘅time travel，我真心麻麻用呢樣嘢扭轉局面

期待感爆燈，現場感一般，感動位中上。

Tony Stark嘅感動位我非常buy，父子情嘅延續性，老豆Howard Stark更加啟發佢為大局犧牲。Iron Man作為Marvel 10年前彈起之作，功不可抹，有始有終比佢英勇戰死，為大局犧牲，正正喺英雄片嘅core message

直頭係

直接比captain marvel已經得

零殺兩死

呢方面我反而覺得無問題
Im係為左救宇宙而死 係好光榮
Ca雖然會唔開心 但可能會為呢個戰友自豪 所以佢唔會喊到豬頭咁
反而im一返到地球ca係第一個衝上去扶佢 無記錯仲有深情對望 呢個就完全突顯到佢地既關係

前面交待每個人同整穿越太長
後面大戰有種急急腿完感覺
好多位都一閃而過乜都睇唔到咁

我覺得dr strange 條女仲正

Antman無用水變細個手套
無用綠石play back (5年前thanos未齊石又好/tony stark 返生又好)
Hulk做左柒碌 改弱離晒譜
雷神改弱到離晒譜
Dr strange 咁多魔法玩識傳送又分身門但走去玩水
2014藍妹用左紅水返現代 thanos 用bug返現代
Thanos突然變小朋友要屠殺所有宇宙生物
CM 多舊魚 吹得大 做得細 戲份少 同thanos 0交流
Ironman 帶6石手套可以拖咁耐(hulk 刀槍不入帶一秒就虛脫咁)
拎唔到藍石要返去1970 年覺得搵戲黎做
Antman 比Ironman Ca 無視 變傻仔

Black Order上集仲有Ｄ野睇
今集同2打6冇分別

Agger
套野為左埋個靚尾同埋recall返之前既電影 犧牲左太多野 搞到情節差左 打鬥又兩頭唔到岸咁
同埋5年後我覺得刻畫得唔夠好 可能時間太有限 我明白佢係想帶出好多人move on唔到 但講得太少感受唔夠深 變到呢一段可有可無咁
但以fans角度講呢套電影絕對係佳作

雷神可以係佢見完jane變番fit 就正了

上集thor太出位

因為a3佢地係係thanos故鄉化灰
Hulk啪完手指佢地就原地復活
由於DS睇過果1400萬個可能
所以知自己係5年後（即係2023）復活
然後再同蜘蛛仔講
佢地係呢5年係死咗，並冇意識
純粹係DS知同復活後講畀其他人知

可能doctor strange 只要睇多幾個結局，Tony就唔駛死

屌 就係拍左cm 要俾佢endgame做野先有得打艦

Avg3彩蛋call佢
屌 有無佢都得啦
因為千4萬分之一機會贏
佢中意拍到美隊一個人打撚死thanos然後話呢個係唯一一次贏到又得

我覺得infinity war就好睇神級

呢套我從來都feel唔到英雄遇到咩太多困難

美隊點一個打曬
你話scarlett witch都無可能一敵咁多
仲要唔搶風頭好難架
同埋nick fury化灰就係最好機會比captain marvel出場
其實我比較5年前係cm打死thanos 都係救唔到化灰既人 內疚
再講點搵石 變到更有理由入隊 再打贏就好好多 同埋幫手搵石可以

最大困難係開時光隧道後已經無左
同埋得nat死個到

Sw cm都係有無限石嘅力量，冇石thanos唔夠打都合理嘅

睇多2800萬個結局
1）Antman捐入Thanos屎眼再放大
2）Antman call蟻咬Thanos
3）Dr Strange唔挽水 開個圈比鷹眼雲去Antman度 所有人保護架車 然後帶隻手套番去
4）用Wakanda嘅Vibranium同Tony嘅科技整隻手套 可能Hulk同Tony會頂得順d能量？
5）Dr strange臨尾用reality stone/time stone/soul stone復活Tony

失望地方：電影冇講Soul Stone有乜用

CM同Thanos打個陣心入面勁想Thanos打贏唔想咁快完一拎粒力量寶石打鳩CM即刻濕晒

時光tony stark用左5分鐘諗到
其實咁講算nitpick

但係我想佢地行劇力萬鈞既方向多過fan service

不過who can blame them, 要完結呢班傳奇角色佢地都做得好好既

貴呀 DS招招都要用CG 點同CA同thor嗰啲埋身肉博平啲

咪玩啦 tony stark 正常人嚟

劇力萬均就未必time travel了

用返CA3 bucky同CA連技打IM嘅位 用返落去Thor同CA打thanos到 上次就玩盾牌 今次就玩鎚仔

應該唔會行time travel
一係行都會用轟轟烈烈打到埋尾
唔用寶石取巧

pitch meeting 有恥笑佢

其實好想睇Thanos攞起雷神個錘，畢竟佢其實應該都算有資格。

嘩而家thanos殺咗全宇宙一半生物, 唔係地球一半喎
連其他要佢保護嘅星球都要死一半, 仲有嘢邪惡得過咁?
講到咁把炮保護全宇宙, thanos啪手指殺一半生物之前都唔嚟阻止佢?

唔夠啦 今日集結咁多英雄 對家thanos又高咁多班
黎黎去去就係3幾個同thanos打
上一集係titan都唔止咁少人圍佢啦

冇交代到洛基

暗示新階段傳承 有留意開就睇得出

講宇宙開正佢個飯

Sorry 請問邊個係鍋物？

Tony死cap唔係身邊

岩岩番睇左av3
仲有少量同tony
少量同bruce既場景
仲有一幕係tony 同peter傾緊計
ds係後面做背景 應該cg黎

個時都唔知有thanos

war machine
鍋物先

我諗之後既劇情已經同漫畫走向唔同 只係大概拎佢d 忠壞角設定

Banner av3果陣應該要通知Nick Fury先

係忍術

等Dr strange 2

nick fury 連一句對白都無,理應由復仇者搞手做個終結
ironman戲份太多
thanos 既能力觀影上比上一集齊石既佢更廢, 唔合理
bw 能力強大但做二打六, 做二打六唔緊要但點解要拍佢單挑thanos?(可以學DS控下水,控下石,比DS控水來得合理)
gofg 隊明明係宇宙級派別我期待會同thanos 更多互動 點知全部變二打六

好正喎清

我都覺，佢個新髮型好撚正

仲要牙斬斬話自己贏過一次果下

Bucky 又係冇乜表現

Marvel劇集堆英雄仍然神隱

個到人少加sw 同bw本身識，加多個黑婆都唔會太突兀，
但今次太多三唔識七既女人企埋一齊pan wide 鏡

始終呢套我覺得主要係想初代avengers做個集結埋尾
你地講一大堆新人出現得少 一定係必然
我自己覺得呢集作為十年總結都算好完美

生死存亡大戰仲要諗熟唔熟幫唔幫手好

講真如果唔係睇咗劇透先入場
我會以為ca係snap而死嗰個
拎得起個鎚證明佢足夠worthy
以為佢會捐軀/力戰而死

上集THANOS係主角
有好完整角色故事同"成長"
有理念一路收集啲石
為左目的差啲死
臨死都不失霸氣
但今集我知佢唔再係主角
佢同black order角色魅力少左

上集好好利用晒出場角色
冇左邊場戲,冇左邊個成件事就唔同左咁
今集做唔到呢點
復活之後好多變晒路人
淨係奇異博士玩水都夠突兀
俾返個Ebony Mow同佢打都好啦

BW同鷹眼果幕帶動唔到氣氛
大戰好多角色幾乎完全無戰鬥畫面
例如Bucky Groot DS
最後BW Vision無人理

見番2012隻hulk好想睇dr.hulk smash

佢原著就係咁

飛隼講cap im sam, on your left

之後唔撚係自己飛出黎

真 唔睇cm都唔會點影響

佢拉粒紫石出來果下嚇死人

黑寡婦好似同鷹眼冇咩互動，可能同hulk會好睇D.
可以交代CA 冇變老就好，講佢冇反黎都可以，可以一早就傳承。
雷神大肚腩成套有點對唔住喜歡雷神的朋友。
CA拎到雷神個鎚仲可以召雷電，有點屈機。
Iron Man 感覺冇真係傷到要死果種，但交代佢死去。

真係比 水行俠擋水型d

真係架，寫得太多又比人屌，
寫得太少又到喉唔到肺，可能大家都以為佢既咁好打，但最後感覺唔到佢大的威力。

佢有衝 不過係前面慢跑

連登真係講咩都有負皮

突然間傾兩傾就話要犧牲自己 營造得唔夠sad

力架

連登仔

條友仲偷咗過去自己個槌
又無還

條友仔傻
無會再俾Thanos齊石啦 即刻大結局

隊長代還

以為THANOS部戰艦突然向上射

我以為係 Fury會開住呢部野然後講埋上次無講既
MOTHER FUCKER!!!

我知唔夠射 但起碼撞落去有得玩

同感 最親點都應該係佢
點知最後先care老公

再同cm 互動住出黎先好睇
無得睇fury拍cm好可惜

分開啲水唔會流？
人地係阻止佢缺堤
另一個係分開啲水救人
一個玩念力
一個玩神話咩水都控到
都唔明有咩好嘈

唔好攞黑寡婦嘅戰力同Captain Marvel比

咁好合理既
其實冇夾開好難打配合
除左好似A3 Im DS 個段

正常黎識啲人都唔係好熟好難打配合
除左咪元老夾慣晒

我覺得佢雖然唔係好靚個type 但唔知點解好有魅力

點解CA唔係交個盾俾Bucky
佢兩個零交流咁滯今集....

仲用返古一個套黎說服佢
真係勁型

你好打極有限喎
中文拎1 作文拎U?

其實搵wasp 飛入Thanos 耳仔放大會快啲

係都用揶揄啦下話

最失望梗係im死

上集幻視玩尋死 死左可以用時間寶石番生

今集唔得？？

Btw.多謝美隊.im陪左我十年

ff too much

a3 講明thanos 係主角wor

其實公仔無呃人 佢係有一刻攞齊裝 不過比IM偷咗咁解

無咗隻手點打 同埋佢冇咗個獸性同戰鬥技巧 唔會屌打到

好似係因為比雷神話無人鐘意佢？ 定係比thanos屌打 所以淆底

其實好似係致敬返漫畫

我覺得係因為佢知自己再消一半人都會有avengers嚟undo 就明白只要有記憶 啲人就唔會放得底 所以先癲咗

出親黎都打偏天下無敵手wor仲唔夠呀

上集連佢個幾條靚，都幾好睇。

等cap圖 clips

想問CM隻貓去咗邊？

巴打少有地識貨

同意。仲有一條友打爆戰艦，對戰 thanos 零傷 ，同意視覺效果唔太好睇，但真心無佢就打唔贏。

你唔識邊個？

去到後尾拎到個鎚
講話力量返哂嚟，然後俾其他人笑鳩下佢做神真係方便，咁咪算 keep住肥真係好冇癮，除非去到gotg個設定仲有用啦

雷神肥一早有伏筆，因為之前一直強調佢鍾意飲啤酒

你有睇過哂前作的話
上半段好有趣喎

承認後面大戰無上集咁精彩

前面文戲可以少d 後面打鬥可以多d
笑位應該少返d 畀人感覺到係絕望中有一絲希望
hulk可以唔洗咁廢 同thanos單打返場
不過冇計始終好多嘢要講
三巨頭既親情愛情同落幕都好重要

一彈手指就全部收哂皮，打條毛

佢av4當自己係新世界嘅神

點解咁多傻鳩話thanos變左
跟本由頭到尾thanos都係當自己係正義撚
都係想用自己認為岩o既方法對個世界好

真心大戰場面太少
英雄戲本應就係打鬥類
唔係唔可以做內心戲 但係唔應該佔2/3套戲囉
大家都知好後悔好傷心 唔洗咁大編幅講架
話唔知點解im同蛛仔咁好感情嘅麻煩順序睇返cw/hc/av3
根本im當佢係親生仔 有自己頭腦 又自己帶佢出身 由一開始根本就想保護佢遠離大戰
真心要屌大戰完全角色出場唔平衡 cm無影咁
你要講元祖avenger係主角根本係fans自己腦補
佢套戲有個遊戲節目講過cm先係第一個avenger
仲有thanos一個英雄都隊唔死太失望
由黑豹開始 已經知道mcu所有戲都會偏向政治正確
所有都會加入女權/黑人

個Trailer同套戲本身個氛圍差太遠

期待以下不過唔算爛尾嘅，
當為追咗咁多年嘅系列畫個句號咁囉

扮自已Hea打嗰part笑到我肚痛

佢原本唔好話正義
條友反社會

開頭無咁癲 一半就算

av4 變左做個覺得班人無得救

不過你或者啱嘅 thanos 就係個咁嘅人

黑豹搵白人做啱唔啱

乜撚野新世界嘅神
係咪睇死亡筆記睇上腦
Thanos 個族不嬲都over人類架啦
佢跟本唔需要向人類證明自己
你估佢係夜神月咩

根本就冇說服佢，只係講左係博士主動俾粒石，大師自己估到點做ja
邊個同大師講大師都會交粒石出黎

無話黑豹要搵白人做
但係政治正確就可以入圍奧斯卡
大家有眼睇所有戲都明顯加入呢幾板野架啦
你jm9姐

戰力大暴走
隨時nickfury落場都有得同thanos打兩打

講緊d 女本身唔識又要懶合拍企埋一齊擺pose

乜撚嘢又關正義事
而家講緊話滅一半生物達致宇宙平衡
唔係講緊消滅罪犯達致無罪世界

兩個層次完全唔同

夾硬寫死im

iron man無可能會死， 有哂5粒石係隔離，想點玩都得，仲有身邊成堆神人。剩係dr strange 一個都可以救到佢肉體加靈魂。諗到嘅方法都有10幾個

我咪話佢唔係正義

只係thanos 成就自我嘅大義

自我主義者

講就講撚左比你聽要重溫d乜
你又要唔知又要唔信人講
咁你不如唔好睇

living tribunal 打齊石thanos都仲講得通嘅

hulk變左劉德華大隻佬

Rocket d位好撚正
條友幾賤

你真係唔識既喎

最遺憾無死侍同X man年頭先回歸版權

趕唔切補拍當彩蛋都好丫

話CM好既 應該智力有問題
獨立戲已經拍得閪左 佢想講女權 但佢套戲拍出來既 係任何人都可以取代到
佢想講角色故事 又講到唔拖唔水 唔立體 拍唔出一灌MCU英雄既另一面同background
最岸鳩係啲bug多到數唔盡

Hulk本身都想用暴力搶石啦
不過比古一一野打左出黎啫

如果今集齊石應該未必
佢話要享受同佢地打嘅感覺
應該特登唔啪手指先

Nick fury冇對白 屌

成隊野隻抽隻得佢同sw 先夠抽

真係由頭到尾都冇提過Loki 好傷心

雖然我都覺得可惜 話曬咁長時間 但佢可以有咩對白？

1）Iron man死左
2）跟住Captain Marvel條時間線 雖然Nick Fury識左cm幾十年 但跟住拍攝時間線 拍完av3 av4先拍cm 就算唔理拍攝時間線 幾十年冇見 冇交流算唔算合理？
3）佢又冇戰鬥力 打果part唔會有佢
4）如果最後加內心讀白 又唔啱佢形象

其實CM一個可以搞掂曬，比你加多個Scarlet Witch啦

gay test pass

傻啦 冇dr.strange玩水你班傻鳩會贏到？

似smash唔起 有左理智

因為要有終結
要救tony 方法有1400 萬個
但呢家導演要佢休息

Tony 日後會唔會以Jarvis 型式出現， 意識上傳咗去電腦

成班女一齊出黎個到好造作

係覺得thanos 戲份分配得唔夠多
同大戰無上集咁正之外

都無咩失望

ca拎左個鎚返去咁變老果陣個鎚都應該仲喺度

阻止到thanos啪手指唔等於贏架嘛
佢一日未死，一日仲有得打，一日仲有得搶返d石
就算sw/cm可以overpower佢都唔代表佢冇其他招數對付佢地，佢有一兩粒石可能已經夠揪
im都係做最低風險既決定姐

其實佢把刀係咩料 點解連vibranimun 都打得爛

vision夠係vibranium
其實呢種物質係外太空嚟嘅可能thanos有用都唔奇
雖然漫畫唔關事不過vibranium喺漫畫入面好似有mystical properties 法術練成嘅武器打vibranium應該有效過普通野

咁直接講嘲諷囉不如

其實佢都算carry左，唔係話殺得多先叫carry
救IM，撞爆Thanos架船影響好大

唔會有蝴蝶效應，佢殺咗無限咁多個嘅平行世界嘅其中一個自己，只會令嗰個平行世界未來nebula唔會再有佢咁解

faked by movie poster, so9sad...

agree, afterthought nerf black order, and nerf Hulk is the shortfall of this film...
also regardless they said it cannot bring back BW, still the return of soul stone by CA can go to EXACTLY the time before BW and HW fight to die, then another parallel universe will exist with BW not dead, which maybe the lead to BW solo film...
maybe...

睇嚟以後都唔會再有機會

我可以扮雷神了

Hulk just pretend and 9smash a bit... lol

屌點解成日都貼唔到圖

點解sam接盾，唔係我

太黑睇唔到姐, 要問架咩?

女權嗰一鏡極之嘔心。

雷神3有解釋原因
聽話就去重溫啦

太太太多所謂嘅致敬位，戲述事嘅手法亦大有問題。
前段太悶，後段太趕收工

有人分析過
佢始終做過hydra嘅人
又發動過恐怖襲擊
sam個身份點都合適啲

雷神3係講banner唔想變因為可能變完再變唔返banner
IW佢都一開始變左hulk
縮左唔變原因無交代 不過大家斷估都係hulk怕左thanos唔想打
EG講左點解hulk出現返係因為banner將自己困左係伽瑪射線室18個月

睇返avg3 thanos 搶石
由搶到空間寶石計起，avenger先知thanos有消滅地球一半生命既計劃
Thanos 估計大約用左幾日就搶晒剩餘既石
CM係唔知幾多光年以外既地方
點收風都收唔到掛？

Thanos唔搶石，根本無外人知佢想咁做
就算係loki之前幫過佢，都未必知佢搶石既目的啦

自膠
係消滅宇宙一半生命

黑寡婦明明係6大巨頭 最後一戰都冇份參與。
CM剪咗個頭。。

食開屎你?咁撚樣衰

唔係cm 打死im

講緊女權集結話幫cm開路個個位呀
試下睇字

CM一日之內就將iron man由唔知幾遠掟番嚟地球
雖則我唔知個call機要send幾耐先send畀msg畀佢

佢飛得快唔代表佢收風收得快喎
醒少少好唔好

You can’t tell

個鎚吸佢地兩個埋去算啦

好似話外國有d 討論
話Thanos 咁勁, 個括約肌都可能好大力, 一野夾死antman

Thor 3入面Hulk同Thor講
“Earth hate Hulk"
呢個應該係返到地球變唔到身既主因

MCU戲劇組啱啱講話其實佢哋想加生命法庭入Endgame/IW
不過因為有啲原因唔俾出

titans係咪可以徒手爆汎合金

徒手拆vision

反而想知thanos 把武用咩做
可以狂劈劈爆CA Shield

原本有生命法庭最後取消咗

唔明點解一開戲個配樂係咁輕快

成套avg 都好沉重，就算去到antman2彩旦一播既時候都好有果個沉重既感覺

屌你究竟有冇睇過架
點解有咁多撚樣連自己睇左咩都未知

而係我面前既寶石
就係有史以來最邪惡既殺人武器
佢只係比寶石力量征服
痴左線
妄想自己可以做神
心理變態既連環殺人狂
除左咁之外根本咩都唔係

agger

獨裁撚黎
強行將自己諗法施落全世界
根本係自己唔想比世人鬥爭, 悲慘樣煩到
想整個好啲世界風景靚啲等自己住得開心

如果Ironman拎到啲石唔係啪手指而係折磨Thanos仲好睇。

Sw打thanos thanos把刀比佢打到飛開左 果陣SW應該要整爛把刀 冇套冇劍嘅Thanos對於avengers黎講 應該容易d打 cm都夠冇套嘅佢打果陣 im未必會死

編劇要im 死 就算你講點打 佢最後都會死

美隊俾咗個盾黑人一直都諗會比巴奇

身為GOTG fans
最失望係groot冇打鬥focus位
連影都見唔到咁濟

其實SW控住Thanos既時候，Thor可以用Stormbreaker gone for the head
導演都證實左Stormbreaker係唯一可以傷/殺Thanos既武器

第三你要重睇，佢地有戰場上抱左幾下

俾你做編劇死撚得啦

明明ca3仲一齊出生入死
Sam講句on ur left已經夠哂
個盾同基情應該留返比bucky

最失望係thor 廢人咁
cm 又係 吹到好勁 點撚知

THANOS 再拎到6寶石 就係全世界消失

Cm carry哂就真係失望啦

Source?

之前太勁，驚佢搶曬鏡

Kraglin唔見左人

講真CM 係..唔係話無做過野 做到野既

不過無想像中咁多表現咁囉...

少打鬥場面，難得咁齊人未免太可惜啦

最失望係第一組由portal走出黎既人係黑豹
如果係上集泰坦星既陣容出先會震撼好多

弱化thor好正常，上次齊石都夠打今次無石仲唔秒殺，我覺得依個先係變肥的原因

一路講佢都咁勁，飛嚟飛去可以穿爆哂啲飛船喎，其實整爆啲船已經幫咗好多。不過一落嚟兩吓就俾thanos用power stone打走咗，舊石係勁，不過影佢打多啲先失敗好似好睇啲。有人話marvel當時未知一月套Captain Marvel收唔收得，所以唔敢擺太多CM喺Endgame入面。其實佢同Nick Fury 咁熟，但funeral度企得咁開，無交流過都有問題啦。

題外話其實我唔明點解咁憎CM，Thanos 角色都臭串架，又打不死，又唔見有人話男權 (當然無男權啦，因為一路以來都係男人嘅世界，盜海豪情系列全男班加一個女都無人講過有問題，就係因為一直男嘅都係default). Thanos 同Captain Marvel都同漫畫有出入，點解接受都Thanos OP 但接受唔到Captain Marvel OP? 我覺得有個咁OP 嘅角色喺Avengers 呢邊幾正喎，對睇慣Avengers佢地成日打得好辛苦先贏，CM係一個新體驗。 設定CM 唔係剩係睇地球，而係睇全宇宙，所以佢對地球嘅事無Avengers 咁上心都明丫。可能係要佢唔多出現添，因為有佢其他人仲洗乜打。

節奏錯哂
前面斬頭太快
中段齊人太慢
最後死咗IM又太快
好多不必要笑點，寧願佢cut噉啲
水浸嗰段同日本格劍可有可無

重點係無啦啦蜘蛛俠消失咗
本身企響度無啦啦唔見咗

American ass嗰到

揾Hulk簽名嗰段勁odd

I am do it all day

雷神同鷹眼知道有機會救人仲扭扭捏捏都唔知做乜
兩個nothing to lose嘅人聽到即刻去啦，仲係到扭

最後大戰all day唔到
佢打多幾野就收左皮
唔好為左一句野整柒CA

睇下thor3彩蛋啦屌
佢地隻船比thanos刮到
Thor3嘅完係直落IW架

漫畫情節嚟

Rachel McAdams

電擊減肥療法咩？！

最尾竟然唔敢拍到thanos又贏
最多 thanos良心發現 拍番d人出黎咪算

鳥木喉，大舊衰月
同條外星八婆完全無表現 上集都叫有打下，今集大舊衰比蟻俠當甲由咁踩死左，條女？鳥木喉係點死

Ebony Maws冇同Strange交手

有cm嘛，講到佢咁撚勁

Thanos殺Gamora星球一半人係幾耐之前既事?
Thanos根本周圍同人講佢想殺全宇宙一半生命

唔同， 今集齊人+cm， 打贏都合理

DS玩水真係好on9，搵烏木喉招呼佢咪得囉

不過都應該係演員檔期問題

其實唔係唔得
Thanos話要殺清地球，但係其實宇宙係一半

石唔係龍珠，個目標唔可以咁精密(hulk啪手指果陣都想救埋bw，但係唔得)

我認同，預告講到im飄流幾撚絕望，cm一句唔該就搞掂， 好大落差

唔係喎
一陣實有人問點解齊石唔許願先
許完後是但攞一兩粒石已經可以打摷av啦
你都知連登班導演幾勁架啦

係喎，勁輕鬆就救咗⋯

我以為cm會同 bw 同埋ca傾一大輪，跟手大家自介下，然後再研究下去邊接im落嚟。點知一出場就托住部艦咁登艦

許左願() Thanos都會頂唔順，一定打唔到落去

登陸*

今集烏木喉喺Nebula嘅記憶知道avengers番去以前目的 咁叫冇表現？最後化灰

I am so lit all day

你有道理。
果句野之前都係劣勢講。

呃喎
電影果隻係IM手套仲要係右手。

底已淆

I am so fit all day.

幾年前把輸過一次，
依家仲要一個打人哋全部，
手都震埋，仲點all day

黃種人做都得。

咁滅霸一定要打贏
如果唔係班編劇又話點解唔一早許願殺av
搵戲黎做

逐個星球殺一半人，直至宇宙平衡
同搶石一秒間殺一半人係唔一樣喎

Gamora星球比人滅族個陣，thanos 單純係佔領星球再殺
到avg1先開始開放透過loki 收集無限寶石，即係當時先有計劃地要搶石滅一半人

重點唔係Thanos要殺一半人有冇人知
重點係啲人幾時先知thanos為左殺一半人去收齊咁多粒石

重點係呢個時間cm死左去邊?

姐係殺少少就唔洗理，殺全宇宙佢先出黎?
果然係閪女人

Gamora 個星球比人打爆個陣應該CM都未出現喎
唔好唔記得CM係90年代做背景

Thanos 逐個逐個星球屠殺個陣
CM可能係食緊奶嘴
叫個BB 救世界？

佢對cm有好深嘅怨恨

咁Gamora個星俾Thanos屠果陣CM幾多歲？

你唔好再行出黎柒啦
90年代CM先有超能力
人地Gamora 細細個就比人滅族

答唔到你幾歲
但個陣絕對無captain marvel 呢個人

無啦啦變左星球大戰

同過去的自己打交都可以打輸 係未廢過以前無進步仲退步

咁ca 返咗過去，但過去歷史已經改變因為無咗thanos, 咁點解老ca 可以出現返係最尾既結局， 應該兩者唔同timeline

可能無屎眼

好恐怖

係呀係呀，Thanos攞石之前咩人都無殺過呀
宇宙好撚和平，CM唔洗浦頭，直頭無存在既需要

輕鬆爆架船都唔勁？

隊長最尾咪還咗

CHOK人，阿杏當你傻仔

Thor以為會變返瘦 點知無
明明最後一集 但咁樣收尾好可惜

紅女巫竟然無提過佢細佬

邊有講過唔勁

Tony 自己剩係出咗Mk85，以為Endgame有幾副甲出

爭一下幾個主角嘅合體技

雷神似想拍落去
至少會拍埋gotg 3 先掛
gotg 導演同羅素夾過

雷神

重點係點解Thor拎槌果陣知之後有人有能力拎番去？
Vision死左 而且Thor未肯定ca有冇能力拎起

好撚柒呀你
縮返入老母個西啦

thor話佢一早知
因為aou 暗示左ca拎得起

真係小學雞

我都覺
但係比佢參與太多
佢能力以屈過頭
寧願最後個場比佢打耐D好過

不如你重睇啦
Avg1前後開始thanos無出過手
純粹叫班細既去搵石既下落
知佢存在既人10隻手指都數得晒

用下腦啦，叫CM去救gamora 個星球已經好柒
你仲出黎串柒柒咁

原來係先拍avenger4，再拍captain marvel
唔怪得戲份咁少

all

補充返
無出手既意思係無好似avg3咁直接搶
因為當時古一雷神老豆未死

睇一套觀能刺激既英雄片
文戲仲多過打鬥
第三集好睇好多

大不了thor自己還囉

呢幕都係想交代雷神測試自己仲有無資格姐

Agger

同埋無睇劇透，本身個故事我無諗過係呢個方向發展，變咗back to the future版嘅拎石

Btw點解2014滅霸同佢隊大軍可以咁輕鬆，無納米戰衣無剩都去倒2019。

佢未100%肯定ca拎得起 同埋拎果陣都唔知邊個去還

打得太少難得咁多人

人類出身嘅cm竟然明知Thanos 咁危險竟然唔快啲返嚟

CM廢撚到 講到上次有你就贏咁 最後又咪係靠Iron man

角色愈黎愈多
攪到好多角色最後出黎過過場就算
班元老級復仇者唔拍唔係無原因
舊角色唔走 新角色又不斷加
下次在拍英雄集結片就好難分配角色
可惜既係 ca點樣還番d寶石沒交代到
唔通用時間寶石還完番哂其他寶石最後先還比古一

格開d水咁同冇擋過有咩分別？浸撚死自己友 水行俠廢到連自己老豆都救唔到要條女幫手 好心就咪拎黎講 行埋一二邊啦

唔係佢叫

00後英文差撚到

仲要剪左個咁柒既頭

失望既係CA 俾盾falcon 但唔係Bucky ，唔係唔想falcon, 但俾左Bucky 先好似有睇頭啲

睇左兩次都覺得好好睇
但失望既地方係
比盾個個位 CA係冇人可以代替

有無人知同ca嘴嘴果個agent去左邊

根本係bw同個黑妹太廢唔送埋一齊出下就同小兵一樣

我屋企

中出即飛

係咪調轉左，根本唔夠時間先係
記住係分左上下集，都趕到爆

睇到呢幕心入面真係屌撚咗
又無咁撚做作呀

頭場文戲我又唔覺得長
話晒點都要D時間講三人見返老豆老母同女友
同埋如果有睇返系列就會覺得好好睇
反而尾後大戰有D失望,咁多英雄唔玩多D合作技

無錯，avenger最大既賣點就係英雄互相配合既動作場面，但end game只係得曬馬畫面同堆文戲，三巨頭合技又睇到爛無新嘢出，新英雄之間無默契，今次marvel真係捨長取短

最慘三巨頭以外班男去玩傳手套，玩水，擋子彈同俾人踼蛋蛋，反而班女英雄用女拳(權)打到Thanos趴低

可惜最後都要揾個男人執手尾，尾刀
Tony

可能個編劇睇美式足球睇到上腦
成件事唔知做乜變做抱住個波衝去達陣咁

冬兵打鬥得一個鏡頭
而且成日渣支機關槍射
啲能力好似無咩發揮

真人都係咁閪

最後大戰黑豹無大叫wakanda forever，失望

咪on9啦 上集都無同齊石打啦何況今集 基本上一齊石就已經唔使玩

呢個真

唔nerf嘅話Thanos一出嚟比佢直接劈死
算合理nerf咗
但我唔明整Banner而家咁做乜
又唔比佢打多次Thanos

Captain marvel

本身好睇番少少
轉個頭又變番短髮TB八婆

完全唔記得佢

Marvel興出加長版架咩？

SW有咩石既力量？

一直以為會係佢死
因為知佢做埋依集唔撈

Lm

Dr strange睇左千四萬個結局包唔包括ant man捐入thanos屎眼果個？

點解今集唔洗搵tyrion先整到裝到6粒星既手套？

最失望係thanos今集廢左好多

未上映之前見到hot toys出隻著甲版thanos好期待今集著埋甲會點勁法，點知廢過上集咁多

今集單拖壓住thanos打既得cm同sw
我諗某程度上就係因為cm太屈先唔機會佢太carry 否則其他人唔洗做
始終今集主要係講三巨頭

除左要完全弱化vision真係諗唔明上集點解可以桶傷vision

而家諗番日本格劍果度其實做乜鳩

第三集打鬥精彩好多

仲諗住cm會同fury傾番兩嘴

唔玩水贏唔到

要將啲光留返比講拜拜嘅人

收皮啦好嗎 雷神肥只係佢個人劇情嘅過渡段
佢老竇thor3同佢講You are stronger than me
之後佢有排發揮 所以個編劇先係avg4整到佢肥
將啲注意力放比im同ca

係鍋物先再到spiderman, 夠哂hehe

佢一定有飲酒囉

唔死嘅話之後有事發生
啲人又會問ironman去咗邊架啦

今集呢個nano整嘅個功能都唔及矮人整嗰個
純粹係一個裝石上去比人snap嘅容器
本身石能力用唔到之餘 對使用者副作用極大

冇元祖六人圍圈果個shot

有 2012紐約

果個舊shot 黎
Avg 1 2都有圍圈shot

拍左end game先拍cm
Cm本人拍end game果陣都唔知自己做緊啲咩
可能拍cm果陣under control

Out of control

成套最可惜係雷神最後大戰無變返之前咁Fit同God mode

雷神3同AV3都鋪到佢會係殺Thanos既人 但Av4為左弱化佢 搞到變肥仔

老老實實 就算佢最後大戰 用兩把野單挑Thanos輸都無所謂 更顯得Thanos既勁

睇果時重以為佢會覺醒變返之前果個雷神

其實都係講返係AV3後 剩低既英雄做緊咩姐
佢唔鋪返鷹眼條線點解釋返AV3退休但AV4出黎報仇同往後劇情 例如內疚5年間不停殺人，想用自己去換石補救自己既錯

同埋好似想帶出漫畫入面有個武士既人物？
想開個人電影sell日本野 好似上氣咁

睇落無關痛癢，cut得啦

咁好多交代劇情都cut得啦
IM成家立室都cut得啦
淨係播大戰好唔好

鷹眼突然由退休到歸隊
因為殺太多人而去拎靈魂石同BW爭住死

呢兩點都唔算無關痛癢啦講真

但呢套係一套大結局電影，專心埋尾收伏筆咪算，呢一部分真係有節外生枝既感覺喎

唔明點解你會覺得枝外生枝
咁鷹眼都係最初元老之一 唔通唔交代佢故事咩？

都要安排佢進場同比個理由佢參與行動
如果唔係剩低既人邊個去拎靈魂石而有互動

何況一開始就做鷹眼屋企人化哂灰 之後墜落去四圍殺人
到bw搵佢希望佢幫手救世界同救自己人
雖然好公式化 但覺得幾好

以為Dr strange 有野搞 ( 同scarlet witch 合作) 點知去咗玩水
冇講五年後hulk 同Bruce 合體完又點

其實拍得好好喎，3小時可以交代咁多野，整咁多彩蛋位，又無乜悶場
就算時間線跳嚟跳去都唔亂，我覺可以提名奧斯卡獎

如果Thor變返5年前狀態嘅話 Thanos根本唔駛打

幾個black order嚴重弱化

上集佢俾對家法師捉走
諗住今集睇佢地再打
點知...

佢拎石前已經用緊武力周圍屠殺人地星球一半人口

究竟邊撚到講thanos無出手係關奧丁同古一事？

agree, CM 計危險性一定係要KO thanos 先啦,所以之前無出現過都覺得唔合理

其實係偷完唔裝, IM 走佬, 等其他人如CM SW 同thanos 打咪得

咪好似支那黨咁, 表面粉飾太平, 實際咪又係極權唔想人知佢啲衰嘢

有期待過哈哈

鷹眼好醒

明明Loki都有番生到架嘛

太多人, 都係有啲角色覺得發揮唔夠咁
好似Hulk咁, 雖然今集佢好多時間出場, 但梗係無乜發揮, 講打, 佢好似掂都無掂過Thanos, 上集講到佢同hulk既問題今集一出場就已經係結合咗然後幾句帶過, 我會寧願睇佢定點解決再結合多過睇鷹眼日本格劍
洛基都無戲份咁, 只係做返舊果陣, 雷神望都唔望佢一眼, 之前仲慢慢有講佢地既兄弟情咁樣, 望都唔望一眼真係好慘
Dr strange雖然已經好厲害, 不過都會想睇多啲佢出手打, 可惜唔係元老係少發揮啲

不過整體都係覺得好正, 前中期會水準之上又無Avengers 3做得咁好咁緊湊, 但中後期超正, 大戰超越Avengers 3, 始終真正全員集結

Loki應該無返生?
佢地係將變灰既變返原狀, 唔係改變過去
好似Gamora都無返到生咁
照計成隊過去既Thanos軍隊過黎未來俾佢地滅晒過去會改變, 但佢劇情強調過唔會, 當你返過去, 過去就變成未來, 現在就變成過去

果個明顯係以前嘅loki 點解仲有人會覺得loki番生？
係唔知佢拎左粒石走會唔會有分支故事姐

2018 Loki真係死左啦

大家對cm真係好深怨恨

hulk 呢兩集都變廢柴
ds又係 明明漫畫就好屈機既

女權英雄集結果幕真係太造作

點解無得打

AV3都要靠偷襲先傷到Thanos

加上佢係無心打 見佢淨係震開d人同封住佢地就知

av4就係有甲有武器 重要係想殺哂佢地 可以一戰

係囉，明明thanos就算唔齊石果陣，都係好屈機。A3果陣佢d打鬥除咗圍毆大戰果場，其餘嘅都係至在拎完石就走，hea打都夠哂屈機。